［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

張建宗在網誌中說，激進示威者進行暴力破壞和攻擊，幾乎全部蒙面，意圖隱藏身分，有承擔的政府不能對情況坐視不理。《禁蒙面法》旨在針對進行暴力破壞的示威者，阻嚇和減少蒙面下的暴力和不負責任的行為，同時防止犯罪者逃避法律制裁，強調訂定《禁蒙面法》是基於社會上出現了危害公共安全的情況，絕對不是香港已進入緊急狀態。他又指法例無損市民的言論自由與和平集會的自由。市民在不使用蒙面用品的情況下，依然可自由參與公眾活動

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

如果上街既人更多既話

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

為左迫我地係個小戰場同佢地鬥(蒙面法)
而令我地隨時失去左大戰場(人權法)

如果更加暴力，佢又可以加辣增長拘留時間甚至宵禁，講真如果政府講野就信就跟，咁我地呢四個月究竟做緊咩？緊急法呢d等泛民去司法覆核，用法律同政治去解決

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向